哥迪奧拿瘋狂恥笑區

算鳩喇牙泥

樓主又出番黎

潛緊水都要上黎恥笑哥狗

燈

唯一可以令牙泥上水
就只有佢最深愛既哥狗

一陣雲加大勝 我都會上黎

又忍唔住

咪撚想黎燈雲爺爺

燈啦

收手啦,人妖泥

又話退出

幫哥狗燈

笑哥狗既時間 一刻都不能少

找緊你啊蓋清
呢個大波妹痴撚左線，周街露對波俾人睇！

寡母婆收唔到寡

尼格度反骨囝

樓主好勁
講埋下場熱狗贏波得唔得

不了 雲加然緊

1:1了 地盤泥

哥狗又過數

牙泥又救哥狗

牙泥而家開心到飛起

牙泥
2:1

牙day可能都死

哥狗

牙泥唔好咸

笑到我喺棺材都彈返起身

笑能死

唔記得logout

2:2

呀泥呢鋪開心死啦

屌你老母

泥妖

假波唔計

樓主迷哥